小心圖中大陸人

圖中幾位藍絲係大陸人，今日係上環太平山街18A-B號舖聚集，話星期四17號夜晚會搞事同埋18號早上會有一批藍絲到場會踢走一班香港人唔比香港人買波鞋同埋話明18號朝早會係上環太平山街18A-B號舖搞事，希望尋求幫手制止佢地既暴行！大家注意🙏

啲肚腩同啲龜頭真係一撚樣

隻隻都複製人咁Clone Troopers呀點認呀

好L樣衰

去個頭買嘢，一係大陸人，一係富豪
佢搞？